洗車舖推介?

Ching 想請教邊度有得洗車? 幫朋友問 岩岩出車咩都唔識

沙田區或者九龍都得

洗車俠

超黃

自己洗啦 知唔知車房會洗爛架車 逼你比錢整埋先走得

你又知樓主黃？

錦繡愛車會自肋洗我覺得幾好

有無師兄試過間billy wash car?

條底褲有幾黃

觀塘 18

去過幾次，幾方便又唔貴